李慧玲：專家話你知，點解有手機訊號都搵唔到滑翔傘鍾旭華！(左右大局 D100）

李慧玲：專家話你知，點解有手機訊號都搵唔到滑翔傘鍾旭華！(左右大局 D100）